老麥買包送蛋殼

有得食你就食啦

嘈咩春野

睇title心諗老麥係咁㗎啦收你好多錢咩

睇完圖 咁大塊 麥當勞真係良心企業，請失明人士整嘢食

食M記係包呢啲
而家咁多暑期工
仲食得落口都算係咁

最低工資，係咁上下

唔洗加錢仲想點

Mk仔整嘅係咁上下

炒蛋都可以咁大塊蛋殻

蛋殼增加口感

知你缺鈣

仲唔多謝黨？

垃圾一樣大把狗狗衝

固意玩鳩你